點解美國司法部要強調孟有好多中港護照？好正常囉唔該

孟晚舟至少曾持有7本中國或香港護照（4本中國3本香港），而這7本只是孟過去11年前往美國用過的護照，美國司法部認為她完全有可能還有其他護照，所以即使加拿大當局充公了她入境用的護照，她也有可能用其他方法潛逃。

報失護照no都唔同啦！用二頁講佢有好多香港護照托柒咩！

佢一定唔會有其他護照囉！美帝司法部一定係弱智！

真係好正常囉 我每次去日本旅行都用唔同護照嫁啦

因為做佢

之前劉細良講過話
連續幾任保安局長都係嚟自入境處
有啲古怪

起碼仲有一本專飛伊朗用嘅。

一定唔會拎嗰本飛美國。

入境處同大陸最接近，發夢見到啲高層成日打電話叫啲前線幫大陸權貴加快處理申請

美國司法部冇野講搵野講！

孟個辯護律師反駁左未 ? 孟周應該搵 OP 辯護 , 質到撿控官口啞啞

咪係！ 一定贏硬 佢邊洗走佬喎

Lee單野d五毛 真係可以用氣急敗壞嚟形容

我叫oggy
你叫froggy

成班五毛

作出這些評論的人可能沒有留意當中關鍵細節，就是三本護照都是K J字頭，表示三本護照是在一段短時期內簽發，這麼快便蓋滿章的機會不高（特別是現在很多國家出入境也不再需要在護照上蓋章）。更重要的是，入境處資料顯示，護照持有人在領取新護照時，必須將舊護照交回入境處註銷，但根據美國司法部呈交的資料，她這次是用第二本護照(即KJ0403962)入境加拿大，而並非用最新簽發的第三本護照(即KJ0479108)，這表示她在未有註銷第二本護照的情況下獲簽發第三本護照。

澳門而家個行政法務司
咪又係身份證明局出身
仲要係支那人